Netflix紀錄片「被害公審」女主角 Daisy Coleman自殺身亡

影視串流平台Netflix在2016年推出紀錄片《被害公審》（Audrie & Daisy），講述兩名少女遭性侵後，得不到公平審訊之餘，事後更遭社區及網絡欺凌的真人真事。紀錄片播出後，惹起極大迴響。片中受害人之一Daisy Coleman前日在家自殺身亡，終年23歲。

據Daisy的母親證實，前日她因聯絡不到女兒，於是報警求助，警方登門發現Daisy屍體，但未有透露死因。《被害公審》講述2012年Daisy應同學邀請參加派對，當年只有14歲的她，結果遭17歲學長Matthew Barnett性侵，後者被捕竟獲判無罪，其母認為審判不公，跟被告人的家族政治背景有關。

英文報導

最後都係冇懲罰到姦佢嗰個

性侵犯泛指一切種類與性相關、且違反他人意願，對他人做出與性有關的行為。 可包括強制性交（肛交或口交）、強迫親吻、色狼的性騷擾、非禮、性虐待等，露體、窺淫在司法判例上也可能被算是性侵犯。

咪姐係等同強姦囉
唔通強姦淨係等於屌佢？
乜強姦唔會包埋強制性交（肛交或口交）、強迫親吻、色狼的性騷擾、非禮、性虐待等，露體？？？？？？？？
強姦我就聽左好多年，性侵就近幾年先聽

大陸喱講嘢鍾意求求其其概括嚟講

強姦定義上唔包埋非禮 露體 性騷擾

強姦就強姦啦

班女權閪鐘意矇糊化 方便有咁大吹咁大

3個女字就可見性別偏見？

強姦必需要有插入，非禮必需要有接觸，性騷擾則可以不用接觸，單眼神同條女主觀感覺都可以告。（注 : 性騷擾無記錯係民事）

另，肛交口交法律定義只可以叫非禮，強姦必需要插入（陰道）

強姦就強姦
雞姦就雞姦
非禮就非禮
性騷擾就性騷擾

香港近年先用多咗 未知原因

全世界都係
日本呢單都幾深印像 連而家都無咩人講(好似而家都仲會俾日本del)

講述兩名少女遭性侵後，得不到公平審訊之餘，事後更遭社區及網絡欺凌的真人真事。

你睇十一哥就知啦 法律面前窮人含撚

推

個老母好慘
睇返原來個女幾歲死老豆
早幾年細佬炒車死
而家個女又自殺埋
前世做錯咩事